法國唯一 基沙文

將巴迷重罰

呢個幾ho s!u😂😂😂

唔好太勉強自己

但美國而家唔好笑

please subscribe to

sub一sub唔係好勉強啊？

please subscribe to

未來人

世界嘅未來喺大家手啊

please subscribe to

連炒4球12碼

其實佢到底應該踢咩位？

左閘